臺灣COVID-19防疫一週年紀錄片

《我們》─守護臺灣 COVID-19防疫一週年紀錄片
2020年12月29日

獻給 防疫台灣隊 Ep.1| 防疫紀錄片
2020年9月27日

基層人物 偉大任務 | 獻給 防疫台灣隊 Ep.2
2020年12月24日

望吓人地同自己呢邊，唉

依個都可以睇得出台灣成功係有原因

差香港未掂

繼續推比大家睇